一同放棄RM加入無挑

兩個都冇睇

而家都有種陷入低潮期嘅感覺 除非有特別企劃或者嘉賓，如果冇的話好多時都有種空虛感

招黑

加油
金泰浩pd世界級

吉同那小子走左之後都有繼續睇
但宜家加埋光熙同梁世亨真係開始唔好睇

屌你收皮啦7頭
咁都要扯埋一齊

石+1

等瘋子小胖回歸